開始做職業賭徒

日賺137，一年5雞
日賺274，一年10雞
日賺584，一年20
日賺822，一年30
日賺1370，一年50
日賺2739，一年100
不慌不驚，慢慢打磨
職業玩家，切忌心浮氣躁，切忌任性衝動

只賭重心，12點歐霸上路

你講得有幾有道理 CHING 長跟你

12/4推
拿玻里 0/+0.5
華倫西亞 0
車路士 -0.5/-1
法蘭克福 0/+0.5

想揾有一樣理念嘅朋友

華倫0/-0.5

唔貼得飛

12/4推 更正
拿玻里 0/+0.5
華倫西亞 0/-0.5
車路士 -0.5/-1
法蘭克福 0/+0.5

個人認為 車對家好啲

巴神可以賭波

車仔只能夠靠歐霸入歐聯

巴神做咩都得

車對家大落飛

無懼賠率改變 還是愈回愈愛

阿森納出左全季最可靠陣容

但你買拿波

冇諗過愛Sir會出托利拉同藍斯正選
Btw 後衛依然漏洞，雖然攻力十足但拿玻會頂得住

車仔依個陣雖然冇夏世三，但反觀其實係好事
車仔會贏波小勝

拿玻不了 作客廢過屎

Lm

話時話阿記竟然讓半球

見到呢啲陣都唔skip仲話做職賭

人賭錢你賭錢，走左去賭波
數都未識計
你賭馬會定外國網站呀

銀河唯一至少入到三粒

放鬆啲啦

平半盤買受讓果面可以等上樓
馬會D平半盤好準

有信心

同路，支持

做咩5繼續出冷靜分析水

藍斯goal 1:0

先燈2場

法蘭克福 全餐

信心來自邊到？可唔可以分享下

阿仙奴 2:0緊..

你出一出post即刻燈咗三場勁到

4場了

職賭場場買

4場中晒屌

職業賭徒

多謝樓主 買晒對家

失業

多謝樓豬

關樓主咩事？

跟晒 thx

有料

如果係三皮野買四串一咪 fatfat